\problemname{Bíóferð}
\illustration{0.4}{seat}{\href{https://pixabay.com/images/id-3197424/}{Cinema} eftir Deedee86, Pixabay}%
Sara fer oft í bíóferðir með vinum sínum.
Þegar kemur að sætavali í bíósalnum er mikilvægt að allur hópurinn sé ánægður með sætin.
Hópurinn velur eina sætaröð og kemur sér fyrir einhversstaðar í röðinni.
Sumir hafa sterkar skoðanir á hvar þeir sitja í röðinni en aðrir ekki.

Til dæmis ef við númerum sætin frá vinstri til hægri að þá vill Sara alls ekki sitja í fyrsta sætinu.

Þú færð upplýsingar um hóp sem ætlar í bíó.
Hverjir eru að fara og hvaða sæti hver og einn er sáttur með.
Getur þú hjálpað hópnum að skipa í sæti svo allir séu ánægðir?

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur eina heiltölu $1 \leq n \leq 10^3$, stærð hópsins.
Næst koma $n$ línur þar sem hver lína byrjar á heiltölu $0 \leq k_i \leq n$
og svo fylgja $k_i$ mismunandi heiltölur $1 \leq x_{i,j} \leq n$ sem tákna hvaða sæti
manneskja $i$ er sátt með.

\section*{Úttak}
Skrifaðu út eina línu með $n$ heiltölum $a_1, a_2, \dotsc, a_n$ 
þar sem $a_i$ táknar númerið á manneskjunni sem situr í sæti $i$, frá vinstri til hægri.
Ef það eru margar mögulegar lausnir, þá máttu skrifa út hverja þeirra sem er.
Ef það er engin lausn, þá skaltu skrifa út ``\texttt{Neibb}''.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 20   & $n \leq 5$ \\ \hline
2     & 30   & $n \leq 10$ \\ \hline
3     & 27   & $n \leq 20$\\ \hline
4     & 23   & Engar frekari takmarkanir\\ \hline
\end{tabular}

