\problemname{Sóttkví}
\illustration{0.3}{birthday}{Mynd fengin af \href{https://flickr.com/photos/126462061@N07/50514734732/in/photolist-2jXPdJh-Jmfs7N-25dKjRM-CniKWn-bmhQ9h-paewAz-8K1F5u-4Gjedo-22yqcqN-83SLWN-6H3ftz-4WBV7Q-4WBUad-XMeG6b-QiJBXJ-6QkN6Q-5m5bop-KpaL-5aysLF-4WxCg2-HkGzJH-59KEwV-7gG9yW-4WBU7N-XfjZU7-2iXdqiC-2fX1tuK-2iGu99G-B4fpYi-9Sdqy-2c2RGD3-atQPjg-RLbFwR-68iyxF-XRktsi-rXnbt-7vzqiw-QeCTs8-7C6Qdi-XfnSky-GFufiv-cCz2xo-CnaT5N-5ZKX8x-8pkAqR-x4uumN-2jyEtnS-o43p9g-ptSW2j-7sziXU}{flickr.com}}

Hannes á afmæli eftir $k$ daga en því miður þá lentu allir vinir hans
í sóttkví. Hannes vill vita hversu margir af vinum hans munu komast
í afmælið og leitar því til þín til að aðstoða sig.

Gefið hvenær vinir Hannesar fóru í sóttkví, skrifaðu út hversu
margir af vinum Hannesar komast í afmælið.

Athugið að einstaklingur þarf að vera $14$ daga í sóttkví til þess að losna úr sóttkví.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan í inntakinu inniheldur þrjár heiltölur $n$ ($1 \leq n \leq
10^3$), fjöldi vina Hannesar, $k$ ($1 \leq k \leq 10^3$), hversu margir dagar
eru þangað til Hannes á afmæli, og $d$ ($1 \leq d \leq 10^3$), hvaða dagur er
í dag.

Síðan koma $n$ línur, ein fyrir hvern vin, þar sem lína $i$ inniheldur eina
heiltölu $d_i$ ($1 \leq d_i \leq d$), dagurinn sem vinur $i$ fór í sóttkví.

\section*{Úttak}
Skrifið út hversu margir af vinum Hannesar komast í afmælið. Ef vinur Hannesar losnar
úr sóttkví sama dag og afmælið þá er hann talinn komast í afmælið.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 100  & Engar takmarkanir \\ \hline
\end{tabular}
