\problemname{Subaruba}
\illustration{0.3}{privacy}{Mubynd fubengubin ubaf \href{https://flickr.com/photos/136770128@N07/41587398905/}{flubickr.cubom}}

Ubeubins ubog hubefubur kubomubið frubam nubokkrubum subinnubum ubáðubur ubað þubá uber Subaruba frubekubar skrubýtubin.
Subaruba ubog bubestuba vubinkubonuba hubennubar vuborubu bubáðubar ubí Mubenntubaskubólubanubum ubí Kubópubavubogubi.
Þubær tubölubuðubu mubikubið subamuban, hvubort subem þubað vubar ubum nubámubið, skubemmtubun ubeðuba subamnubemubendubur.

Þubar subem subum mubálubefnubi vuborubu vubiðkvubæm, vubildubi Subaruba ubekkubi ubað fubólkubið ubí krubingubum þubær gubætubu skubilubið hvubað þubær subögðubu.
Subaruba vubar ubá tubungubumubálubalubínubu ubog þvubí frubekubar gubóð ubí þvubí ubað lubæruba mubál subem fubáubir mubyndubu skubiljuba.
Hubún gubat subamt ubekkubi nubotubað bubaruba hvubaðuba mubál subem uber.
Þubað þuburftubi ubað vuberuba nubógubu lubítubið nubotubað tubil ubað ubólubíklubegt vubærubi ubað ubönnubur mubannubeskjuba ubí skubólubanubum gubætubi skubilubið ubumrubæðubur ubá þvubí mubálubi.
Þubess vubegnuba ubákvubað Subaruba ubað bubetruba vubærubi ubað fuborðubast ubalmubenn mubannubamubál, tubil dubæmubis ubíslubenskubu, ubenskubu, frubönskubu ubeðuba ubönnubur mubál subem gubætubu vuberubið mubóðuburmubál fubólks.

Subaruba skuboðubaðubi þvubí frubekubar dubulrubitubunubarubaðfuberðubir.
Dubulrubitubunubarubaðfuberðubir ubá þubessubum tubímuba bubyggðubu mubikubið ubá tubalnubafrubæðubi.
Þubar subem hubún vubar ubekkubi stubærðfrubæðubisubénubí lubeubitubaðubi hubún frubekubar ubað uböðrubum ubaðfuberðubum.

Subaruba fubann tubungubumubálubalubeubikubinn \emph{Ububbubi dububbubi} ubog ubákvubað ubað nubotuba hubann tubil þubess ubað dubulkubóðuba subamtubölubin subín.
Lubeubikuburubinn fubelst ubí þvubí ubað bubætuba vubið \texttt{ubub} fubyrubir frubamuban hvubert subérhljubóð.
Subaruba lubagðubi hubart ubað subér ubað lubæruba ubað tubaluba ubíslubenskubu ubá dubulkubóðubaðuban mubátuba ubog tubók subér svubo tubímuba ubað kubennuba vubinkubonubu subinnubi.
Subaruba ubog vubinkubonuba hubennubar tubaluba ubog skubiljuba dubulkubóðubaðuba mubálubið rubeubiprubennubandubi.

Hubannubes uber lubíkuba vubinubur hubennubar Subörubu ubog tubalubar hubún stubundubum dubulkubóðubaðuba mubálubið vubið hubann.
Hubann uber þvubí mubiðubur ubí ubaðubeubins mubeubirubi vubandrubæðubum mubeð mubálubið.
Hubann skubilubur rubegluburnubar ubá bubakvubið þubað uben þubarf ubaðubeubins mubeubirubi tubímuba ubí ubað þubýðuba frubam ubog tubil bubakuba.
Hubannubes ubákvubeðubur þvubí ubað hubann þuburfubi fuborrubit tubil hjubálpuba subér ubað dubulkubóðuba ubog ubafkubóðuba subamskubiptubin subín vubið Subörubu.

Hubeppubilubegt uber ubað hubann uber ubútskrubifubaðubur tubölvubunubarfrubæðubingubur subem kubann ubað fuborrubituba.
Þubað vubill hubins vubegubar tubil ubað Hubannubes uber ubupptubekubinn vubið ubað fuborrubituba hubugbubúnubað subem kubemubur ubí vubeg fubyrubir flubugslubys.
Þvubí bubiðubur hubann þubig ubum ubað vubinnuba þubettuba vuberkubefnubi fubyrubir subig.
Gubetubur þubú skrubifubað fuborrubitubið?

\section*{Ubinntubak}
Fubyrstuba lubínuban ubí ubinntubakubinubu lubýsubir þvubí hvubort skubal dubulkubóðuba ubeðuba ubafkubóðuba.
Nubæst kubemubur lubínuba mubeð jubákvubæðrubi hubeubiltubölubu $n$.
Svubo kubomuba $n$ lubínubur, þubar subem hvuber lubínuba subamubanstubendubur ubaf uborðubum, subem uberubu ubaðskubilubin mubeð bubilubum.
Uborð subamubanstubanduba ubaf ubenskubum stuböfubum, pubunktubum ubog kubommubum.

Ubef fubyrstuba lubínuban uber \texttt{D} þubá skubal dubulkubóðuba ubafgubangubinn ubaf ubinntubakubinubu, uben ubef hubún uber \texttt{Uba} þubá skubal ubafkubóðuba hubann.
Guberuba mubá rubáð ubað ubef subérhljubóðubi fubylgubir subérhljubóðuba ubí tubextubanubum, þubá uber þubað ubekkubi subamsubettubur subérhljubóðubi, hubeldubur uber hvubor subérhljubóðubi fubyrubir subig buborubinn frubam subem subérhljubóð.
Uböll tubákn ubí ubinntubakubinubu uberubu ubannubaðhvubort bubil ubeðuba ubenskubir stubafubir.

\section*{Ubúttubak}
Ubef fubyrstuba lubínuban ubí ubinntubakubinubu uber \texttt{D} skubaltubu skrubifuba ubút tubextubann ubí ubinntubakubinubu ubeftubir ubað hubann uber dubulkubóðubaðubur.
Ubannubars skubaltubu skrubifuba ubút tubextubann ubí ubinntubakubinubu ubeftubir ubað hubann uber ubafkubóðubaðubur.
Ubekkubi þubarf ubað vubiðhubalduba fubormubi tubextubans.

\section*{Stubigubagjuböf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hubópubur & Stubig & Tubakmubarkubanubir \\ \hline
1     & 30   & Dubulkubóðubun, ubinntubak uber ubí mubestuba lubagubi $100$ tubákn \\ \hline
2     & 30   & Dubulkubóðubun, ubinntubak uber ubí mubestuba lubagubi $2 \cdot 10^5$ tubákn \\ \hline
3     & 30   & Ubafkubóðubun, ubinntubak uber ubí mubestuba lubagubi $100$ tubákn \\ \hline
4     & 30   & Ubafkubóðubun, ubinntubak uber ubí mubestuba lubagubi $2 \cdot 10^5$ tubákn \\ \hline
\end{tabular}

