\problemname{Tok Tik}
\illustration{0.3}{tik}{Mynd fengin af \href{https://www.facebook.com/pages/category/Public-Figure/Toktik-388996718614860/}{facebook.com}}

Tok Tik er nýtt app sem unglingar eru gjörsamlega snaróðir í. Þar keppast þeir
um að fá sem flest áhorf. Þú hefur lent í umræðu við vin þinn um hver væri
í raun vinsælasti Tok Tikkari allra tíma. Þið skilgreinið vinsælasta
Tok Tikkara allra tíma sem Tok Tikkarann sem hefur sem flest samanlögð áhorf
á Tok Tikkin sín. \\

Þér er gefið lista yfir öll Tok Tik sem hafa verið sett á hitt heilaga internet.
Hvert Tok Tik er lýst með hvaða Tok Tikkari gaf það út og hversu mörg áhorf Tok Tikkið hefur. \\

Finndu út hvaða Tok Tikkari er í raun vinsælastur. Það er gefið að það er til alltaf
einn Tok Tikkari sem er vinsælastur.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan í inntakinu inniheldur eina heiltölu $n$ ($1 \leq n \leq 10^5$)
sem gefur fjölda Tok Tikka sem eru til á internetinu. 

Síðan koma $n$ línur, ein fyrir hvert Tok Tik, þar sem lína $i$ inniheldur 
streng $s_i$ og tölu $a_i$ $(1 \leq a_i \leq 10^4)$, sem táknar að Tok Tikkari $s_i$ gaf út þetta
myndband og það hafa $a_i$ Tok Tikkarar séð það. Hver strengur $s_i$ inniheldur
í mesta lagi $20$ enska lágstafi.

\section*{Úttak}
Skrifið út eina línu með nafninu á þeim Tok Tikkara sem er vinsælastur.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 50   & $n \leq 100$ \\ \hline
2     & 50   & Engar frekari takmarkanir \\ \hline
\end{tabular}

