\begin{problem}{Tic Tac Toe}{Inn}{Út}{~}{~}
	
	Í leiknum Tic-Tac-Toe skiptast leikmenn á að setja táknið sitt í reiti á fylki af stærð $3\times 3$. Fyrri leikmaðurinn notar táknað \texttt{X}, en seinni leikmaðurinn notar táknið \texttt{O}. Leikmaður vinnur þegar hann hefur fyllt heila röð, dálk, eða aðra hvora skálínuna með tákninu sínu. Til dæmis hefur leikmaður með táknið \texttt{O} unnið þennan leik:

	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			\texttt{X} & \texttt{X} & \\
			\hline
			\texttt{O} & \texttt{O} & \texttt{O} \\
			\hline
			\texttt{X} & & \\
		\end{tabular}
	\end{center}

	Aftur á móti hefur enginn enn unnið þennan leik:

	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			\texttt{X} & & \texttt{X} \\
			\hline
			\texttt{X} & \texttt{O} & \texttt{X} \\
			\hline
			\texttt{O} & \texttt{O} & \\
		\end{tabular}
	\end{center}

	Líka er hægt að spila Tic-Tac-Toe á stærra borði, eða á fylki af stærð $n\times n$, þar sem $n \geq 3$. Þá vinnur leikmaður ef hann hefur fyllt einhverja röð, einhvern dálk, eða aðra hvora af skálínunum með tákninu sínu.

	Skrifið forrit sem les inn heiltöluna $n$, og svo $n\times n$ fylki með táknunum \texttt{X} og \texttt{O}. Forritið á svo að skrifa út hvort leikmaður \texttt{X} sé búinn að vinna, leikmaður \texttt{O} sé búinn að vinna, eða enginn sé enn búinn að vinna. Ef sú staða kemur upp að báðir leikmenn hafa unnið á að skrifa út villumeldingu.

	\Input

		Á fyrstu línu er heiltalan $1 \leq T \leq 100$, sem táknar fjölda prófunartilvika sem fylgja. Hvert prófunartilvik byrjar á einni línu með heiltölunni $3 \leq n \leq 100$. Næstu $n$ línur innihalda hver $n$ stafi, þar sem stafirnir eru \texttt{X}, \texttt{O}, og \texttt{.} (punktur). Punktur táknar auðan reit.

	\Output

		Fyrir hvert prófunartilvik á að skrifa út eina línu sem inniheldur "`\texttt{X won}"' ef leikmaður \texttt{X} vann, "`\texttt{O won}"' ef leikmaður \texttt{O} vann, "`\texttt{Neither won}"' ef enginn er enn búinn að vinna, eða "`\texttt{Error}"' ef báðir eru búnir að vinna.

	\Examples

		\begin{example}
			\exmp{
4
3
.OX
OOX
X.X
3
O.O
XOX
XXO
5
O...X
O...X
O...X
O...X
O...X
4
...O
..OX
..XX
O..X
			}{
X won
O won
Error
Neither won
}%
		\end{example}

\end{problem}