\problemname{Tvær Vikur}
\illustration{0.3}{tvaervikur}{Mynd fengin af \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Fortnite_F_lettermark_logo.png}{commons.wikimedia.org}}

`Sælir drengir, hvar erum við að detta inn?' heyrist í heyrnartólunum hjá Benna. Hann stynur og reynir að halda sér við efnið. Benni er að 
keppa í leiknum `Tvær vikur'. Á hliðarlínunni situr Arnar sem fylgist vel með. Arnar er óður í veðmál og veit ekkert betra en að sigra veðbankana.
Hann veltir því fyrir sér í hvaða sæti sérhver keppandi gæti lent í svo hann geti veðjað rétt. \\

Eins og stendur eru $n$ keppendur. Keppandi númer $i$ hefur $a_i$ lífpunkta eftir. Ef tveir þeirra rekast á hvorn annan berjast þeir og
missa báðir $B$ þessarra lífpunkta. Ef annar þeirra hefur enga lífpunkta eftir þá tapar hann. Athugið að það getur gerst að báðir leikmenn tapa samtímis. Ef það voru $H$ aðrir eftir á lífi þegar leikmaður
tapar lendir hann í sæti $H + 1$. Ef leikmaður lifir þetta af fer hann sína leið að þessu loknu og berst næst aftur þegar hann rekst á
annan leikmann, mögulega þann sama. \\

Keppendur geta rekist á hvorn annan í hvaða röð sem er. Arnar vill nú vita, fyrir hvern keppenda, hvað er efsta sætið sem hann gæti
lent í fyrir allar mögulegar uppsetningar af árekstrum.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan í inntakinu inniheldur tvær heiltölur $1 \leq n \leq 10^5$ og $1 \leq B \leq 10^9$.
Næsta línan inniheldur $n$ heiltölur $1 \leq a_1, a_2, \dots, a_n \leq 10^9$, með einu bili milli talna.

\section*{Úttak}
Prentið $b_1, b_2, \dots, b_n$ með bili milli talnanna þar sem $b_i$ er hæsta sætið sem keppandi $i$ gæti lent í.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 20   & $n \leq 3$ \\ \hline
2     & 30   & $n \leq 10^3$ \\ \hline
3     & 50   & Engar frekari takmarkanir \\ \hline
\end{tabular}

