\problemname{Bannorð}
\illustration{0.38}{words}{\href{https://unsplash.com/photos/fTdnRCpRTdE}{Text} eftir Michael Dziedzic, Unsplash}%
Skrifstofulífið er skemmtilega lífið.
Á skrifstofunni er alltaf fjör og allir í góðu skapi.
En það leiðir oft til kæruleysis.
Til að mynda baðstu ritarann þinn um að skrifa minnisblað en í enhverjum gamansham gleymdi hann helstu reglunni á skrifstofunni.
Ekkert minnsblað má innihalda bannstafi.
Bannstafirnir eru bókstafir ákveðnir í hverri viku.
Orð sem innihalda einn eða fleiri bannstaf kallast bannorð.
Vegna styttingu vinnuvikunnar hefur þú engan tíma til að skrifa nýtt minnisblað og þarft því að krota yfir öll bannorðin á minnisblaðinu.

\section*{Inntak}
Fyrst lína inntaksins inniheldur strenginn $S$.
Strengurinn $S$ inniheldur bara lágstafi og enginn þeirra er endurtekinn.
Næsta lína inntaksins inniheldur strenginn $M$.
Strengurinn $M$ inniheldur bara lágstafi og bil, og er ekki lengri en $10^5$ stafir.
Það eru engin aðliggjandi bil í $M$.
Strengurinn $S$ inniheldur alla bannstafina í þessari viku og strengurinn $M$ er minnisblaðið sem káti ritarinn skrifaði.

\section*{Úttak}
Eina lína úttaksins skal innihalda minnisblaðið þar sem öllum bannorðum hefur verið skipt út fyrir orð af sömu lengd sem inniheldur bara stafina ,,\texttt{*}''.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 50   & Strengurinn $S$ er bara einn stafur að lengd.\\ \hline
2     & 50   & Engar frekari takmarkanir\\ \hline
\end{tabular}

