\problemname{Minesweeper}
\illustration{0.3}{sweep}{Minesweeper}

Arnar er ótrúlega góður í \textbf{Minesweeper} enda hefur hann verið að spila leikinn frá 1989. Vinur hans Bjarki er alltaf að segja að það sé ekkert merkilegt.
\begin{quote}
    Bjarki: ``Hver sem er getur verið góður í Minesweeper.''\\
    Arnar: ``Ef það er svona létt sannaðu það þá, æfðu þig og kepptu svo við mig.''\\
\end{quote}

Bjarki tók þessu mjög illa og fór strax að æfa sig í \textbf{Minesweeper}.

Eftir margar vikur af æfingu varð Bjarki ekkert betri í \textbf{Minesweeper}.
Hann einfaldlega hefur ekki rökhugsunina í svona flókinn leik.
Þannig hann fer inná \texttt{hackers.com} og niðurhalar hakki fyrir \textbf{Minesweeper}.
Hakkið virkar þannig að hann lætur það fá leikinn og það gefur út $k$ pör af tölum.
Hvert par $y_i,x_i$ táknar röðina og dálkinn þar sem sprengjan er staðsett.

Bjarki nennir ekkert að finna út hvar þessar staðsetningar eru í Minesweeper.
Þetta er bara ennþá meiri hausverkur. Getur þú hjálpað Bjarka og teiknað upp Minesweeper borðið.
Reitir sem eru ekki með sprengju eru táknaðir með \texttt{.} (punkti).
Reitir sem eru með sprengju eru táknaðir með \texttt{*} (stjörnu).

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur þrjár heiltölur $1 \le n,m \le 250$, $1 \le k \le n \cdot m$,
þar sem $n$ táknar fjölda raða og $m$ táknar fjölda dálka í \textbf{Minesweeper} leikborðinu,
go $k$ segir til um fjölda para sem hakkaraforritið fann.
Næstu $k$ línur innihalda tvær heiltölur $1 \le y_i \le n$, $1 \le x_i \le m$.

\section*{Úttak}
Skrifaðu út borðið í heild sinni. Úttakið skal samanstanda af $n$ línum og hver
lína skal innihalda $m$ stafi.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 40    & $1 \le n,m \le 15$ \\ \hline
2     & 60    & Engar frekari takmarkanir \\ \hline
\end{tabular}
