\problemname{Ævintýraröð}
\illustration{0.4}{scroll}{Mynd fengin af \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Noun_Scroll_308110.svg}{commons.wikimedia.org}}

Jörmunrekur var að skoða gamla uppáhalds tölvuleikinn sinn DeceitfulLOAM og uppgötvaði að ekki aðeins væri hann orðinn úreltur
heldur það væru komnar þrjár nýjar útgáfur til viðbótar, þar af eru tvær þeirra einnig úreltar og önnur þeirra risin aftur frá dauðum!
Hann sættir sig við einhverjar breytingar, en ekki svo mikið. Hann prófar að spila næstu útgáfu á eftir henni sem hann spilaði á
sínum tíma, sem er núna þekkt sem Glyphplane Classic. Hann les sér aðeins til um breytingarnar og kemst að því að í þessarri útgáfu
er búið að bæta við ýmsum ævintýrum sem hækka reynslugildi spilarans að þeim loknum. Við þetta fer heilinn hans Jörmunreks á fullt.

Verðlaunin virka sem svo að því meiri reynslu sem spilarinn er með, því meiri fá þeir að ævintýri loknu. Nánar tilekið er hvert
ævintýri með gildi $a$ og $b$ þannig að ef spilarinn er með reynslugildi $x$ fyrir lok ævintýrisins fá þeir $ax + b$ reynslu
til viðbótar. 
Þetta þýðir að reynslugildi þeirra eftir ævintýrið sé þá $x + ax + b$.
Jörmunrekur vill auðvitað hækka þessi gildi með sem skilvirkasta hætti, svo í hvaða röð ætti hann að klára ævintýrin?

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur tvær heiltölur $n$ og $x$, fjölda ævintýra og upphaflegt reynslugildi Jörmunreks í leiknum, þar sem $0 \leq x \leq 1\,000$.
Næst fylgja $n$ línur, hver lýsir einu ævintýri. Hver lína byrjar á nafni ævintýrisins, svo koma heiltölurnar $a$ og $b$ á eftir, þar sem $0 \leq a, b \leq 1\,000$, allt
aðskilið með bilum. Nöfnin innihalda bara enska há- og lágstafi og eru mest $20$ stafir að lengd. Heildarlengd allra nafna í inntaki er
mest $300\,000$ stafir. Öll ævintýri munu hafa ólík nöfn.

\section*{Úttak}
Skrifaðu út nöfnin á ævintýrunum í þeirri röð sem Jörmunrekur ætti að klára þau, þannig að ævintýrið sem á að gera fyrst sé prentað fyrst.
Prenta skal hvert nafn á eigin línu. Ef til er meir en eitt rétt svar eru öll rétt svör tekin gild.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 20   & $1 \leq n \leq 2$ \\ \hline
2     & 20   & $1 \leq n \leq 8$ \\ \hline
3     & 20   & $1 \leq n \leq 50$ \\ \hline
4     & 20   & $1 \leq n \leq 500$ \\ \hline
5     & 20   & $1 \leq n \leq 10^5$ \\ \hline
\end{tabular}

