\problemname{Sith}
\illustration{0.3}{sithlord}{Mynd fengin af \href{httaps://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/20/Comikaze_Expo_2011_-_Sith_(86325366680).jpg}{wikimedia.org}}

Eftirfarandi er þýðing á atriði úr handritinu Stjörnustríð: Þriðji hluti -– Hefnd Sithsins með Google Translate.

\begin{quote}
    \textbf{195 EXT. MUSTAFAR-LENDINGARPALLUR-DAGUR}\\
    \textit{Sléttur NABOO SKIFF lendir á Mustafar lendingarpallinum nálægt Anakin's GREEN STARFIGHTER. ANAKIN hleypur upp að SKIFF þegar skábrautin lækkar. PADME hleypur til hans.}\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Padme, ég sá skipið þitt...''\\
    \textit{Þeir faðmast.}\\
    \textbf{PADME:} ``Ó, Anakin!''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Það er allt í lagi, þú ert öruggur núna. Hvað ertu að gera hérna úti?''\\
    \textbf{PADME:} ``Ég hafði svo miklar áhyggjur af þér. Obi-Wan sagði mér hræðilega hluti.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Hvaða hlutir?''\\
    \textbf{PADME:} ``Hann sagði að þú hafir snúið þér á dökku hliðina. . . að þú hafir drepið ungmenni.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Obi-Wan er að reyna að snúa þér gegn mér.''\\
    \textbf{PADME:} ``Honum þykir vænt um okkur.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Okkur??!''\\
    \textbf{PADME:} ``Hann veit. . . Hann vill hjálpa þér.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Ætlar Obi-Wan að vernda þig? Hann getur ekki ... hann getur ekki hjálpað þér. Hann er ekki nógu sterkur.''\\
    \textbf{PADME:} ``Anakin, allt sem ég vil er ást þín.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Ástin bjargar þér ekki, Padme. Aðeins nýju kraftarnir mínir geta gert það.''\\
    \textbf{PADME:} ``Hvað kostar? Þú ert góð manneskja. Ekki gera þetta.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Ég mun ekki missa þig eins og ég missti móður mína! Ég er orðinn öflugri en nokkur Jedi hefur dreymt um og ég hef gert það fyrir þig. Til að vernda þig.''\\
    \textbf{PADME:} ``Komdu með mér. Hjálpaðu mér að ala upp barnið okkar. Skildu allt annað eftir á meðan við getum enn.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Sérðu ekki, við þurfum ekki að flýja lengur. Ég hef fært lýðveldinu frið. Ég er valdameiri en kanslarinn. Ég get steypt honum og saman getum við stjórnað vetrarbrautinni. Gerðu hlutina eins og við viljum að þeir séu.''\\
    \textbf{PADME:} ``Ég trúi ekki því sem ég er að heyra. . . Obi-Wan hafði rétt fyrir sér. Þú hefur breyst.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Ég vil ekki heyra meira um Obi-Wan. Jedi-inn snerist gegn mér. Snúðu þér ekki gegn mér.''\\
    \textbf{PADME:} ``Ég þekki þig ekki lengur. Anakin, þú ert að brjóta hjarta mitt. Ég mun aldrei hætta að elska þig, en þú ert að fara inn á braut sem ég get ekki farið.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Vegna Obi-Wan?''\\
    \textbf{PADME:} ``Vegna þess sem þú hefur gert. . . hvað þú ætlar að gera. Hættu, hættu núna. Komdu aftur! Ég elska þig.''\\
    \textbf{ANAKIN:} (sjá Obi-Wan) ``Lygari!''\\
    PADME snýr sér við og. sér OBI-WAN standa í dyrunum á Naboo Cruiser.\\
    \textbf{PADME:} ``Nei!''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Þú ert með honum. Þú hefur svikið mig! Þú komst með hann hingað til að drepa mig!''\\
    \textbf{PADME:} ``NEI! Anakin. Ég sver ... ég ...''\\
    ANAKIN teygir sig og PADME grípur um hálsinn á henni þegar hún byrjar að kafna.''\\
    \textbf{OBI-WAN:} ``Láttu hana fara, Anakin.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Hvað hefur þú og hún verið að gera?''\\
    \textbf{OBI-WAN:} ``Láttu hana fara!''\\
    \textit{ANAKIN sleppir takinu á meðvitundarlausa PADME og hún krumpast til jarðar.}\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Þú snýrð henni gegn mér.''\\
    \textbf{OBI-WAN:} ``Þú hefur gert það sjálfur.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Þú munt ekki taka hana frá mér.''\\
    \textit{ANAKIN kastar af sér skikkjunni.}\\
    \textbf{OBI-WAN:} ``Reiði þín og valdaþrá hefur þegar gert það.''\\
    \textit{OBI-WAN kastar af sér skikkju sinni.}\\
    \textbf{OBI-WAN:} (heldur áfram) ``Þú hefur leyft þessum myrkraherra að snúa huga þínum þangað til núna. . . þar til nú ertu orðinn það sem þú sórir að eyða.''\\
    \textit{Þeir hringja hver um annan þar til OBI-WAN er nálægt PADME. Hann leggur höndina á hana.}\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Ekki kenna mér, Obi-Wan. Ég sé í gegnum lygar Jedi. Ég óttast ekki myrku hliðarnar eins og þú. Ég hef fært nýja heimsveldi mitt frið, réttlæti, frelsi og öryggi.''\\
    \textbf{OBI-WAN:} ``Nýja heimsveldið þitt?''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Ekki láta mig drepa þig.''\\
    \textbf{OBI-WAN:} ``Anakin, tryggð mín er við lýðveldið ... við lýðræðið.''\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Ef þú ert ekki með mér, þá ertu óvinur minn.''\\
    \textbf{OBI-WAN:} ``Aðeins Sith Lord fjallar um algilda. Ég mun gera það sem ég þarf.''\\
    \textit{(kveikir í ljóssverðinu sínu)}\\
    \textbf{ANAKIN:} ``Þú munt reyna.''\\
    \textit{ANAKIN kveikir í ljóssverðinum sínum.}\\
    \textit{ANAKIN slær út á OBI-WAN og þeir hefja grimmilegan sverðslag. ANAKIN kastar GÁMUM í OBI-WAN með kraftinum. Þeir vinna sig út af lendingarpallinum og inn á aðalinnganginn. ANAKIN sparkar í OBI-WAN og OBI-WAN lækkar í lægra stig. ARTOO BERJAR áhyggjum sínum og flýtir meðvitundarlausum PADME til aðstoðar.}\\
\end{quote}

Obi-Wan talar hér um að eingöngu Sith noti algildi, en algildi má skilgreina sem aðgerð sem breytir tölu í jákvæðu útgáfuna af sömu tölu.
Algildi má rita $|x|$ (einnig þekkt sem fallið \texttt{abs}) og skilgreiningin er eftirfarandi.
$$|x| = \begin{cases} -x & \text{if }x < 0\\ x & \text{otherwise}\end{cases}$$

Ef þú færð gefið nafn á notanda kraftsins og þrjár tölur $a$, $b$ og $a-b$ samkvæmt manneskjunni.
Getur þú ákvarðar hvort þetta sé Jedi eða Sith?

\section*{Inntak}
Inntak er fjórar línur.
Fyrsta línan er nafn á notanda kraftsins, getur verið í mörgum orðum og er í mesti lagi $40$ stafir.
Önnur línan inniheldur heiltöluna $a$, þar sem $1 \leq a \leq 100$.
Þriðja línan inniheldur heiltöluna $b$, þar sem $1 \leq b \leq 100$.
Fjórða línan inniheldur útkomuna á $a-b$ samkvæmt notanda kraftsins, sem er annaðhvort $a-b$ eða $|a-b|$.

\section*{Úttak}
Ef notandi kraftsins er Jedi skal skrifa út \texttt{JEDI}.
Ef notandi kraftsins er Sith skal skrifa út \texttt{SITH}.
Ef ekki er víst hvort notandi kraftsins sé Sith eða Jedi skal skrifa út \texttt{VEIT EKKI}.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 100  & Engar frekari takmarkanir\\ \hline
\end{tabular}

