\problemname{Liðaskipting 2}
\illustration{0.3}{tables}{Mynd fengin af \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Tables\_gigognes\_STB6985.jpg}{commons.wikimedia.org}}

Keppnisforritunarfélag Íslands er búið að vera á fullu að græja hluti fyrir keppni. 
Sem betur fer hefur félagið fengið aðstoð hjá Háskóla Reykjavíkur eins og oft áður.
En í ár kom smá babb í bátinn.
Vegna tölvuárásarinnar á háskólann týndust viss gögn um liðaskráningu!
\footnote{Ekki satt, en árásin átti sér stað!}
Nú veit félagið bara hverjir eru skráðir, en ekki í hvaða lið hver skráði sig.
Nú er háskólinn farinn að spyrja hvað það þarf mörg borð, 
sem er erfitt að svara án þess að vita hvað það eru mörg lið.
Í hverju liði þarf að vera að minnsta kosti einn keppandi og það mega vera í mesta lagi þrír keppendur í liði.
Að þessu gefnu ásamt fjölda skráðra keppenda,
getur þú sagt til um hvað eru mörg lið í minnsta og mesta lagi?

\section*{Inntak}
Fyrsta og eina línan inniheldur eina heiltölu $n$, fjölda skráðra keppenda.

\section*{Úttak}
Prenta skal tvær línur. 
Á þá fyrstu skal prenta hvað það gætu verið mörg lið í mesta lagi.
Á þá seinni skal prenta hvað það gætu verið mörg lið í minnsta lagi.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 24   & $1 \leq n \leq 3$. \\ \hline
2     & 24   & $1 \leq n \leq 30$. \\ \hline
3     & 24   & $1 \leq n \leq 30\,000$. \\ \hline
4     & 24   & $1 \leq n \leq 10^{12}$. \\ \hline
5     & 4    & $1 \leq n \leq 10^{100}$. \\ \hline
\end{tabular}
