\problemname{Leikjahönnun}
\illustration{0.3}{dice}{Mynd fengin af \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Black_Polyhedral_Game_Dice.jpg}{commons.wikimedia.org}}

Gulli er að vinna að því að hanna borðspil. Í borðspilinu er teningum oft kastað til að ákvarða hvað gerist næst. Til þess að vera
með góða hugmynd um hvernig borðspilið spilast, þarf hann að vita hversu líkleg hver niðurstaða er fyrir tiltekna teninga. Getur
þú aðstoðað? Allir teningar eru óbjagaðir, eða í öðrum orðum, allar hliðar eru jafn líklegar til að koma upp.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur eina heiltölu $n$, fjölda teninga. Næst fylgja $n$ línur, hver með einni lýsingu á teningi. Fyrsta heiltala $i$-tu
línunnar $d_i$ lýsir fjölda hliða teningsins. Síðan koma $d_i$ heiltölur $x_{i,j}$ með bili á milli sem lýsa tölunni á $j$-tu hlið $i$-ta
tenings.

\section*{Úttak}
Prentið líkurnar á öllum útkomum þess að kasta öllum teningum inntaksins samtímis og leggja saman niðurstöðuna. Fyrir hverja mögulega
útkomu $x$ prentið \texttt{x p/q} þar sem $p/q$ er fullstytt brot sem gefur líkurnar á að útkoman sé $x$. Aðeins skal prenta útkomur
með jákvæðar líkur og prenta skal útkomur í vaxandi röð.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 20   & $n = 1$, $1 \leq d_i, x_{i, j} \leq 100$ \\ \hline
2     & 30   & $1 \leq n \leq 2$, $1 \leq d_i, x_{i, j} \leq 100$ \\ \hline
3     & 40   & $1 \leq n \leq 7$, $1 \leq d_i \leq 100$, $1 \leq x_{i,j} \leq 500$ \\ \hline
4     & 10   & $1 \leq n \leq 7$, $1 \leq d_i \leq 100$, $1 \leq x_{i,j} \leq 30\,000$\\ \hline
\end{tabular}

