\problemname{Heimilisverk}

\illustration{0.35}{list}{Mynd eftir \href{https://www.flickr.com/photos/otacke/12221292503/}{Oliver Tacke}}

Ómar er mjög ábyrgur drengur á heimilinu og hefur hann lista af heimilisverkum
sem hann þarf að framkvæma. Vandamálið er að Ómar er mjög latur drengur, þannig
að listinn af ókláruðum heimilisverkum er orðinn ágætlega langur. Svo langur, í raun,
að hann man ekki lengur hvaða heimilisverk hann hefur þegar sett á listann, og á
hann því til að setja sama heimilisverkið oftar en einu sinni á listann.

Núna ætlar hann loksins að byrja að gera verkin á listanum, en hann nennir ekki
að gera neitt verk oftar en einu sinni. Geturðu hjálpað honum með því að henda
út verkum sem koma fyrir oftar en einu sinni? Það er, ef verk kemur oftar en einu
sinni fyrir á listanum, þá vill hann bara að fyrsta skiptið sem þetta verk kom
fyrir á listanum sé eftir.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur jákvæðu heiltöluna $N$, sem merkir fjölda heimilisverka
á listanum. Síðan koma $N$ línur, hver með eitt verk á listanum.

\section*{Úttak}
Úttakið á að innihalda hreinsaða listann, með eitt verk úr listanum á hverri línu.
Röðin á verkunum skiptir máli, og á að vera eins og í upprunalega listanum.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Inntak & Önnur skilyrði \\ \hline
1     & 20 & $N \leq 10$   & Hver lína er í mesta lagi $10$ stafir að lengd   \\ \hline
2     & 20 & $N \leq 10^5$ & Hver lína er í mesta lagi $2$ stafir að lengd \\ \hline
3     & 20 & $N \leq 10^5$ & Hver lína er í mesta lagi $10$ stafir að lengd  \\ \hline
4     & 20 & $N \leq 10^3$ & Hver lína er í mesta lagi $1000$ stafir að lengd  \\ \hline
5     & 20 & $N \leq 10^6$ & Fjöldi stafa samtals í inntakinu er í mesta lagi $10^6$ \\ \hline
\end{tabular}

