\problemname{víRUs}
\illustration{0.3}{hacker}{Mynd fengin af \href{https://flickr.com/photos/136770128@N07/40492737110/in/photolist-24GcRZQ-a1zEfh-58caSN-amAu7-4m5WD3-4FERTh-3s54x-62EU2k-GRg6YN-3RULze-2epJJU-9fLSnv-39jyHz-7F1uv6-7F1xnT-5AbUSH-5TdAqq-9RaRoA-GepVqk-4t7VGS-4cQ9xp-59jidK-baRrmV-4doPb7-baRqhp-baRpPx-KLbwz-21g5T-dCg5Tm-bwPLr-9LecQG-9Lbq7v-chCLim-5prHdk-24wn8tc-av4q76-chCPCW-5prHdv-5prHdz-chCLW5-5prULZ-5prHdr-chCQZj-62nVn1-chCQmf-bZXXg-chCNbL-chCMxu-5phntn-p4hVpj}{flickr.com}}

Þú hefur uppgötvað nýjan tölvuvírus sem kallar sig víRUs og virðist hafa verið búinn til
af einhverjum nemanda úr HR. Vírusinn er núna búinn að sýkja allar tölvur skólans
en hingað til hefur enginn nema þú tekið eftir honum þar sem hann er mjög laumulegur og gerir
aðeins litlar breytingar í einu. Sér í lagi þá framkvæmir vírusinn bara eina aðgerð á dag
sem er að snúa við öllum bitum frá minnishólfi $a$ upp að minnishólfi $b$ á harða disknum.

Vírusinn hefur það markmið að umturna öllum gögnunum á harða disknum þannig að
allir núll bitar koma á undan öllum ásum. Þú hefur fylgst með breytingunum
sem vírusinn hefur gert seinustu daga og tókst eftir því að vírusinn mun alltaf
velja $a$ og $b$ þannig að það myndist sem lengstur hlutstrengur
af núllum fylgt af ásum.

Til þess að stöðva vírusinn þarft þú að komast að því hver er lengsti hlutstrengur af
núllum og ásum sem vírusinn gæti myndað í dag.

\section*{Inntak}
Inntakið inniheldur eina línu með bitastreng sem lýsir innihaldi harða disksins.

\section*{Úttak}
Skrifið út eina línu með lengd hlutstrengsins sem hámarkar skaðann sem vírusinn getur gert í dag.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 15   & lengd bitastrengsins er að hámarki $50$ \\ \hline
2     & 15   & lengd bitastrengsins er að hámarki $350$ \\ \hline
3     & 40   & lengd bitastrengsins er að hámarki $2 \cdot 10^3$ \\ \hline
4     & 30   & lengd bitastrengsins er að hámarki $10^5$ \\ \hline
\end{tabular}

