\problemname{Pönnukökur}
Signý er að baka pönnukökur. Pönnukökurnar hafa tvær hliðar, hlið $0$ og hlið $1$, og liggja þær í röð. Því er hægt að tákna hvaða hlið snýr upp með tvíundarkerfinu.
Upprunalega snýr hlið $0$ upp. Stundum þegar hún bakar pönnukökurnar þá snýr hún þeim.
Ef hún snýr pönnuköku sem snýr hlið $0$ upp þá eftir snúninginn mun hlið $1$ snúa upp og öfugt.
Signý er pínu sérstök og hún vil vita hversu margar pönnukökur snúa hlið $1$ upp á sérstöku bili.
Þú átt að fylgjast með snúningum Signýjar og svara spurningum hennar.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur tvær heiltölur $n$ og $q$, fjölda pönnukaka og fjölda aðgerða.
Næst koma $q$ línur þar sem hver lína lýsir einni aðgerð.
Það eru fjórar tegundir af aðgerðum, fyrsta heiltalan í hverri línu segir af hvaða tegund aðgerðin er.
\begin{itemize}
    \item Signý snýr pönnuköku $i$. Inntakið er á forminu \texttt{1 i}, þar sem $1 \leq i \leq n$.
    \item Signý snýr öllum pönnukökunum. Inntakið er á forminu \texttt{2}.
    \item Signý spyr hversu margar pönnukökur snúa hlið $1$ upp. Inntakið er á forminu \texttt{3}.
    \item Signý spyr hversu margar pönnukökur snúa hlið $1$ frá pönnuköku $l$ að pönnuköku $r$. Inntakið er á forminu \texttt{4 l r}.
\end{itemize}

\section*{Úttak}
Fyrir hverja spurningu skaltu skrifa út eina línu með einni heiltölu, svarið við spurningunni. Svör skulu koma í sömu röð og spurningarnar sem þau svara.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|}

\hline
Hópur & Stig & Inntaks takmarkanir \\ \hline
1     & 20  & $1 \leq n,q \leq 10^5$ bara aðgerðir af tegund 1 og 3 \\ \hline
2     & 14  & $1 \leq n,q \leq 10^5$ bara aðgerðir af tegund 1,2 og 3 \\ \hline
3     & 30  & $1 \leq n,q \leq 1000$ allar tegundir af aðgerðum \\ \hline
4     & 36  & $1 \leq n,q \leq 10^5$ allar tegundir af aðgerðum \\ \hline
\end{tabular}
