\problemname{Grafa holur}
\illustration{0.4}{hole}{Mynd fengin af \href{https://gaming.stackexchange.com/questions/14695/how-do-you-fix-massive-holes-that-appear-in-the-ground/14705}{gaming.stackexchange.com}}

Til er gömul gáta sem spyr eftirfarandi:
Ef fjórir vinnumenn eru fjóra tíma að grafa fjórar holur,
hversu lengi eru tveir vinnumenn að grafa hálfa holu?

Við sjáum að hver vinnumaður er fjóra tíma að grafa holu,
svo að því gefnu að þeir geta unnið saman að sömu holu
ætti svarið þá að vera ein klukkustund. Hins vegar er
svar gátunnar að ekki sé til neitt sem heitir hálf hola,
sem er náttúrulega tóm vitleysa og einstaklega heimskulegt.

Því leysum við þetta hér með því að gefa að $n$ vinnumanns eru
$h$ klukkustundir að grafa $x$ rúmmetra. Spyrjum svo
hvað $m$ vinnumanns væru lengi að grafa $y$ rúmmetra. Þú
mátt gera ráð fyrir að allir geta unnið af fullum krafti
allan tímann og að allir séu jafn afkastamiklir.

\section*{Inntak}
Inntak samanstendur af $5$ línum.
Línurnar innihalda heiltölurnar $n, h, x, m, y$ í þeirri
röð.
Tölurnar eru allar á milli $1$ og $100$, báðir endapunktar þar með taldir.

\section*{Úttak}
Prentaðu svar uppfærðu gátunnar. Þar sem svar getur
verið kommutala telst svar rétt ef bein eða hlutfallsleg
skekkja þess frá réttu svari er mest $1\%$. Því skiptir
ekki máli hvað eru prentaðir margir aukastafir svo lengi
sem það er nógu nákvæmt.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 50   & Svarið er heiltala. \\ \hline
2     & 50   & Engar frekari takmarkanir. \\ \hline
\end{tabular}

