\problemname{Breaking Bad}

\illustration{.4}{walter}{}

Walter var eitt sinn efnilegur efnafræðingur. Núna kennir hann
framhaldsskólanemum efnafræði, og var nýlega greindur með lungnakrabbamein. Í
örvæntingu og spenningi ákveður hann að nota efnafræðihæfileika sína til að
framleiða ólögleg eiturlyf og græða smá pening fyrir fjölskyldu sína. Hann
myndar samstarf við einn af gömlu nemendum sínum, Jesse, sem hefur reynslu af
eiturlyfjasenunni.

Nú eru Walter og Jesse að undirbúa þeirra fyrstu ``matreiðslu'' (ferlið til að
búa til eiturlyf). Þeir eru með lista af hlutum sem þeir þurfa fyrir
matreiðsluna, en eru búnir að átta sig á að það gæti verið grunsamlegt að kaupa
sum pör af hlutum, eins og meðul gegn kvefi og rafhlöðusýru, í sömu ferð.

Þeir ákveða að skipta hlutunum á milli sín, svo hvor þeirra geti farið eina
ferð út í búðina og keypt sinn skerf af hlutum án þess að hætta á að einhver
fari að gruna eitthvað. Hjálpið þeim að finna svona skiptingu, eða segið þeim
að það sé ekki hægt.

\section*{Inntak}
Á fyrstu linu er ein heiltala $N$, $1 \leq N < 100\,000$, sem táknar fjölda
hluta sem þeir vilja kaupa. Á næstu $N$ línum koma nöfn hlutanna, sem öll eru
mismunandi. Nafn inniheldur í mesta lagi $20$ enska lágstafi og lágstrik, og er
ekki tómt. Á næstu línu er ein heiltala $M$, $0 \leq M < 100\,000$, fjöldi para
af hlutum sem er grunsamlegt að kaupa saman. Svo fylgja $M$ línur sem hver
inniheldur nöfn á tveimur hlutum sem mynda grunsamlegt par. Hvert grunsamlegt
par kemur nákvæmlega einu sinni fyrir í listanum.

\section*{Úttak}
Ef Walter og Jesse geta skipt hlutunum á milli sín, þá á að skrifa út tvær
línur. Á fyrri línunni á að skrifa út nöfn hlutanna sem Walter á að kaupa. Á
seinni línunni á að skrifa út nöfn hlutanna sem Jesse á að kaupa. Ef það eru
til margar lausnir, skrifið út einhverra þeirra. Ef þetta er ekki hægt, skrifið
út \texttt{impossible}.

