\problemname{Vegabréfadagsetningar}
\illustration{0.4}{vegabref}{Íslenskt vegabréf.}

Hann Konráð er búinn að útvega sér stóran stafla af Íslenskum vegabréfum (ekki spyrja,
ekki segja frá heldur). Nú er hann kominn með það skemmtilega verk að vinna úr öllum
þeim gögnum. Hann setti upp lítinn vélmannaarm til að sjá um að taka mynd af mikilvægustu
síðunni í hverju vegabréfi, og notaði svo myndavinnslu til að fá textann yfir á hreint
form í tölvunni sinni. Þetta var náttúrulega einfaldi hlutinn, og nú er komið að flókna
hlutanum. Að breyta sniði gagnanna yfir í ISO-8601 staðalinn.

Hann hefur fullt af línum af texta tekinn úr vegabréfum sem er á forminu
\texttt{dd ISM /ENM yy} þar sem \texttt{dd} er dagur mánaðarins, 
\texttt{ISM} er þriggja stafa íslenskt mánaðarheiti, 
\texttt{ENM} er þriggja stafa enskt mánaðarheiti og
\texttt{yy} eru síðustu tveir stafirnir í ártalinu.
Þetta segir sem sagt til um hvenær vegabréfin renna út.

Hann vill fá þetta yfir á formið \texttt{yyyy-mm-dd} þar sem
\texttt{yyyy} er fullt ár, \texttt{mm} er mánuður og 
\texttt{dd} er dagur. Allar tölur í þessu og að ofan eru
með fastan fjölda stafa, svo $7$ verður til dæmis \texttt{07}.

Öll vegabréfin renna út á tímabilinu $2015$ til $2035$.
Dagsetningin þegar þessi keppni á sér stað er 
áttundi mars árið $2025$.

Íslensku mánaðarheitin eru
\texttt{JAN},
\texttt{FEB},
\texttt{MAR},
\texttt{APR},
\texttt{MAÍ},
\texttt{JÚN},
\texttt{JÚL},
\texttt{ÁGÚ},
\texttt{SEP},
\texttt{OKT},
\texttt{NÓV},
\texttt{DES}.

Ensku mánaðarheitin eru
\texttt{JAN},
\texttt{FEB},
\texttt{MAR},
\texttt{APR},
\texttt{MAY},
\texttt{JUN},
\texttt{JUL},
\texttt{AUG},
\texttt{SEP},
\texttt{OCT},
\texttt{NOV},
\texttt{DEC}.

\section*{Inntak}
Ein lína úr vegabréfi eins og lýst er að ofan.

\section*{Úttak}
Dagsetningin úr vegabréfinu á ISO-8601 formi, eins og lýst er að ofan.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 10   & Allar dagsetningar í inntaki eru dagurinn í dag (keppnisdagur). \\ \hline
2     & 25   & Allar dagsetningar í inntaki eru í þessum mánuði (keppnisdags). \\ \hline
3     & 50   & Allar dagsetningar eru árið $2024$. \\ \hline
4     & 15   & Engar frekari takmarkanir. \\ \hline
\end{tabular}

