\problemname{O-ó, það er komin nótt!}
\illustration{0.4}{nighttime}{Mynd fengin af Minecraft}

Alex er að spila heimsfræga leikinn Minecraft og er búin að vera að ferðast í allan dag að reyna að finna hið \emph{fullkomna landasvæði} fyrir bækistöð sína. 
Það sem hún gerir sér ekki grein fyrir er að á þeim tíma sem hún hefur ferðast hefur komið nótt, o-ó!
Hún áttar sig aðeins á því þegar hún byrjar að sjá skrímsli birtast og verður gripin af hræðslu því hún hefur einungis bera hnefa til að verja sig, sem er óskynsamlegt.
Hún þarf að byggja tímabundna bækistöð og fljótt!
Hjálpaðu Alex að finna fjölda moldarkubba sem hún mun þurfa fyrir þessa bækistöð sína.

Tímabundna bækistöðin er réttstrendingur sem er tómur að innan svo að Alex geti verið örugg alla nóttina.
Allir fjórir veggir hafa þykkt $1$ með hæð að innan sem $h-1$.
Þar sem Alex er $2$ að hæð og $1$ á lengd og breidd þarf húsið
þá að vera að minnsta kosti $3$ á hvern kant og jörðin er þegar gerð úr moldarkubbum.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur eina heiltölu $i$, fjölda hliðarlengdir sem við fáum í inntaki.
Næst fylgja $i$ línur, fyrir hversu margar hliðarlengdir okkur er gefið fáum við eftirfarandi:
\begin{itemize}
  \item Ef $i = 1$, við fáum einungis eina hliðarlengd sem inniheldur eina heiltölu $l$, sem táknar breidd og lengd, og í þessu tilfelli er hæðin alltaf 3.
  \item Ef $i = 2$, við fáum tvær hliðarlengdir sem innihalda tvær heiltölur $b$ og $l$, sem táknar breidd og lengd í sitt hvoru lagi, og í þessu tilfelli er hæðin alltaf 3.
  \item Ef $i = 3$, við fáum þrjár hliðarlengdir sem innihalda þrjár heiltölur $b$, $l$, og $h$, sem táknar breidd, lengd, og hæð í sitt hvoru lagi.
\end{itemize}

\section*{Úttak}
Heildarfjöldi moldarkubba sem Alex mun þurfa til að lifa af nóttina gegn skrímslunum. 

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 10 & Inntakið samsvarar $3 \times 3$ húsi með lágmarkshæð.  \\ \hline
2     & 20 & $i = 1$, og $3 \leq l \leq 100$\\ \hline
3     & 30 & $i = 2$, og $3 \leq b,l \leq 100$ \\ \hline
4     & 40 & $i = 3$, og $3 \leq b,l,h \leq 100$ \\ \hline
\end{tabular}
