\problemname{Tölvuíhlutir}
\illustration{0.4}{dwave}{Mynd fengin af \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:A\_Wafer\_of\_the\_Latest\_D-Wave\_Quantum\_Computers\_(39188583425).jpg}{commons.wikimedia.org}}

Magni er að fjárfesta í nýrri borðtölvu og þá kemur að því mikilvæga atriði að skipuleggja hvaða íhluti ætti að kaupa til að mynda borðtölvuna.
Hann er auðvitað ekki með óendanlegt fjármagn, svo flækjan felst í því að fá sem bestu tölvuna fyrir þann pening sem hann hefur. Í raunheiminum
eru auðvitað mismunandi íhlutir misgóðir í ólík verk, en til einföldunar munum við líta á meðalgetu hvers íhluts. Ef hann kaupir mjög dýrt og
flott skjákort, en mjög slappan örgjörva mun skjákortið ekki geta notið alla sína getu. Heildargeta tölvunnar ákveðst af lélegasta íhlutnum.
Getur þú hjálpað Magna að eignast sem bestu tölvuna?

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur þrjár jákvæðar heiltölur $n, k$ og $p$, þar sem $n$ er fjöldi íhluta í boði, $k$ er fjöldi tegunda íhluta og
Ávallt gildir að $1 \leq k \leq n$.
Gildið $p$ er hversu mikinn pening Magni hefur til að spreða í borðtölvu, það uppfyllir $0 \leq p \leq 10^9$.
Næsta lína inniheldur $k$ strengi með nöfnum íhlutategundanna, aðskilin með bilum. Næstu $n$ línur munu hver lýsa einum íhlut. Hver
slík lína inniheldur streng $s$ og tvær heiltölur $v, g$. Strengurinn lýsir tegund íhlutsins og er ávallt einn þeirra $k$ sem komu fyrir
ofar í inntaki. $v$ lýsir verði íhlutsins og uppfyllir $0 \leq v \leq 10^9$. Loks lýsir $g$ getu tölvunnar ef þessi íhlutur er settur
í tölvuna og uppfyllir $0 \leq g \leq 10^9$. Tölvan þarf að innihalda nákvæmlega einn íhlut af hverri tegund og er þá geta tölvunnar lægsta
geta þessarra $k$ íhluta.

Allir strengir í inntaki eru mest $10$ stafir að lengd og innihalda aðeins enska há- og lágstafi. Heildarlengd allra strengja í inntaki
verður mest $6 \cdot 10^5$ stafir.

\section*{Úttak}
Prentaðu getu bestu tölvunnar sem Magni getur eignað sér fyrir peninginn sem hann hefur. Ef peningurinn dugar ekki til að kaupa neina tölvu
prentaðu í staðinn \texttt{O nei!}.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 20   & $1 \leq n \leq 1\,000$, engir tveir íhlutir eru af sömu gerð \\ \hline
2     & 20   & $1 \leq n \leq 1\,000$, geta sérhvers íhlutar er mest $100\,000$ \\ \hline
3     & 20   & $1 \leq n \leq 1\,000$, $k = 1$ \\ \hline
4     & 20   & $1 \leq n \leq 1\,000$ \\ \hline
5     & 20   & $1 \leq n \leq 100\,000$ \\ \hline
\end{tabular}

