\problemname{Speglasalur 2}

Björn litli fór í skemmtigarð um daginn. Þar fór hann inn í stóran sal fullan
af speglum. Honum fannst mjög sniðugt að sjá spegilmynd sína úr öllum áttum. En
það vildi svo til að hann var með lítinn lazer með sér, og honum fannst enn
sniðugra að benda lazernum að speglunum og sjá lazerinn skoppa fram og til baka
á speglunum í salnum. Því fleiri skopp, því betra. Honum langar að telja hversu
mörgum speglum lazerinn skoppar af áður en lazerinn lendir á vegg eða lendir á
Birni sjálfum.

Skrifið forrit sem les inn lýsingu á speglasalnum, hvar Björn stendur, og í
hvaða átt hann skýtur lazernum. Speglasalnum er lýst með $8\times 8$ borði, þar
sem hver reitur er eitt af:
\begin{itemize}
    \item `\texttt{.}' táknar auðan reit sem lazerinn fer yfir án þessa að breyta um stefnu
    \item `\texttt{/}' táknar spegil. Lazer sem lendir á speglinum frá vinstri eða hægri
    mun snúast 90 gráður rangsælis. Lazer sem lendir á speglinum að ofan eða að neðan mun snúast um 90 gráður réttsælis.
    \item `\texttt{\textbackslash}' táknar spegil. Lazer sem lendir á speglinum frá vinstri eða hægri
    mun snúast 90 gráður réttsælis. Lazer sem lendir á speglinum að ofan eða að neðan mun snúast um 90 gráður rangsælis.
    \vspace{10pt}
    \item `\texttt{>}' táknar reitinn sem Björn stendur á, og að hann skjóti lazernum til hægri
    \item `\texttt{<}' táknar reitinn sem Björn stendur á, og að hann skjóti lazernum til vinstri
    \item `\texttt{\^}' táknar reitinn sem Björn stendur á, og að hann skjóti lazernum upp
    \item `\texttt{v}' táknar reitinn sem Björn stendur á, og að hann skjóti lazernum niður
    \vspace{10pt}
    \item `\texttt{-}' táknar vegg
    \item `\texttt{|}' táknar vegg
    \item `\texttt{+}' táknar vegg
\end{itemize}
Speglasalurinn mun alltaf vera umlukinn veggjum, og engir aðrir veggir munu
vera til staðar í speglasalnum. Forritið á að skrifa út hversu oft lazerinn
skoppar af speglum áður en lazerinn lendir á vegg eða aftur á Birni. Forritið
þarf ekki að ráða við lazer sem skoppar óendanlega oft, og svoleiðis tilvik
verða ekki notuð til að prófa forritið.

