\problemname{Sushi}
\illustration{0.3}{sushi}{Sushi}

Sigríður er eigandi Mæju-Sushi sem er einn vinsælasti sushi staður á landinu.
Mæju-Sushi er svona vinsælt útaf dularfullu sushi pökkunum þeirra.
Þegar viðskiptavinur kaupir dularfullan sushi pakka hefur viðskiptavinurinn ekki 
hugmynd um hvað er í honum, eina sem hann veit er að ef hann kaupir 
pakka fyrir verð $2^{i}$ krónur að þá eru $i$ mismunandi
bragðtegundir í pakkanum og allavega $k$ sushi af hverri bragðtegund. \\

Sigríður hefur verið í miklum vanda við að búa til pakka þannig það sé hægt að selja þá
fyrir sem mestan pening. Sigríður hefur $n$ sushi röðuð á borð $a_1,a_2,\ldots,a_n$ þar sem 
$a_i$ merkir bragðtegund $i$-ta sushi-sins. Þegar Sigríður býr til pakkana
tekur hún nýjan kassa sem er upprunalega tómur, en svo getur hún valið hversu
mörg af fremstu sushi-unum hún tekur áður en hún lokar og byrjar á næsta pakka.
Svona gengur þetta koll af kolli þangað til ekkert sushi er eftir. \\

Getur þú sagt Sigríði hvert mesta virði pakkanna samtals gæti verið ef hún
myndi pakka þeim á sem bestan hátt. \\

Ef pakki inniheldur $i$ mismunandi bragðtegundir og það er minna en $k$ sushi
af einhverri af þessum $i$ bragðtegundum þá verður pakkinn virði $0$ krónur. \\

\section*{Inntak}
Fyrsta línan inniheldur tvær heiltölur $n$ og $k$ þar sem $1 \le k \le n \le 10^5$ \\
Næsta lína inniheldur $n$ heiltölur $a_1,a_2,\ldots,a_n$, þar sem $1 \le a_i \le 32$. \\

\section*{Úttak}
Skrifa á út eina tölu, mesta magn penings sem Sigríður getur eignast ef hún pakkar sushi-inu sem best. \\

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 7    & $a_i = 1$ og $n \le 20$ \\ \hline
2     & 21   & $n \le 20$ \\ \hline
3     & 31   & $n \le 1\,000$ \\ \hline
4     & 41   & Engar frekari takmarkanir \\ \hline
\end{tabular}
