\problemname{Tónlistarlisti}
\illustration{0.3}{note}{}

Atli er mjög óskipulagður og er aðeins með einn lista af lögum til að hlusta
á. Öll lög sem honum líkar fara efst í einn sameiginlegan lista af lögum, og
þegar hann hlustar á tónlist byrjar hann á efsta laginu og hlustar á þau í
röð. Ef hann er búinn að hlusta á öll lögin byrjar fyrsta lagið að spila aftur.

Einhverra hluta vegna getur forritið sem hann notar til að hlusta á tónlist
ekki sýnt hvað hann hefur hlustað oft á hvert lag. Því biður hann þig um að
útbúa forrit sem getur haldið utan um slíkt. Hann telur aðeins með skipti
þar sem hlustað er á lag frá byrjun til enda án þess að pása. 

\section*{Inntak}
Fyrsta línan í inntakinu inniheldur eina heiltölu $q$, fjöldi fyrirspurna.

Næst koma $q$ línur, hver með einni fyrirspurn. Þær byrja á einum bókstaf sem gefur
til kynna tegund fyrirspurnar. Ef línan byrjar á $P$ kemur næst jákvæð heiltala $\leq 10^9$, 
fjöldi sekúndna sem Atli hlustaði á tónlist. Atli byrjar alltaf efst í listanum og pásar um leið og tíminn er runninn upp.
Ef línan byrjar á $L$ kemur næst strengur með
nafni lags og svo heiltala, lengd lagsins í sekúndum. Þetta merkir að Atli bætti þessu lagi efst í tónlistarlistann
sinn, eða eyddi því út ef það var þegar í listanum. Ef línan byrjar á $Q$ kemur næst
strengur með nafni lags. Prenta á þá út hversu oft Atli hefur hlustað á lagið. 
Nöfn laga innihalda einungis enska lágstafi og undirstrik. Samtals lengd nafna allra
laga í inntaki er mest $2 \cdot 10^6$.
Tónlistarlistinn er tómur í upphafi, og Atli mun aldrei hlusta á tónlist meðan listinn er tómur. Engin tvö
ólík lög hafa sama nafn.

\section*{Úttak}
Fyrir hverja fyrirspurn sem byrjar á $Q$ skal prenta hversu oft Atli hefur hlustað á
samsvarandi lag.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 20   & $1 \leq q \leq 1\,000$, lög eru aldrei fjarlægð úr lista, sérhvert lag hefur lengd $1$ \\ \hline
2     & 20   & $1 \leq q \leq 1\,000$, lög eru aldrei fjarlægð úr lista \\ \hline
3     & 30   & $1 \leq q \leq 5 \cdot 10^5$, lög eru aldrei fjarlægð úr lista \\ \hline
4     & 30   & $1 \leq q \leq 5 \cdot 10^5$ \\ \hline
\end{tabular}

