\problemname{Backup}

\illustration{.5}{drive}{}

Pí litli er farinn að verða hræddur um að harði diskurinn á tölvunni sinni
hrynji. Hann hefur því ákveðið að taka afrit af gögnunum sínum. Hann ætlar að
velja skrár á tölvunni sinni sem honum er annt um, og ætlar svo að kaupa sér
nýjan harðan disk til að setja afritin á. Auðvitað þarf nýji harði diskurinn að
vera nógu stór til að halda öllum skránum sem hann valdi. En Pí litli er að
spara peningana sína, svo hann vill ekki kaupa dýrari harðan disk en hann þarf.

Pí litli lætur þig fá lista yfir skrárnar sem hann ætlar að afrita, ásamt því
hversu stórar þær eru. Hann lætur þig líka fá lista yfir harða diska sem hann
hefur efni á að kaupa, ásamt hversu stórir þeir eru og hvað þeir kosta.
Hjálpaðu Pí að velja ódýrasta diskinn sem öll gögnin komast fyrir á.

\section*{Inntak}
Fyrsta lína inniheldur tvær heiltölur $1 \leq N, M \leq 1\,000$. Næstu $N$
línur innihalda skrárnar sem Pí ætlar að taka afrit af. Hver lína inniheldur
nafnið á skránni og svo stærðina á henni. Svo fylgja $M$ línur sem innihalda
hörðu diskana sem Pí hefur efni á að kaupa. Hver lína inniheldur nafnið á
disknum, stærðina á honum, og svo hvað hann kostar. Nöfn á skrám og diskum munu
ekki innihalda bil. Stærðir á skrám og diskum eru gefin á eftirfarandi formum:
\begin{itemize}
\item \texttt{$x$B}: $x$ bæti.
\item \texttt{$x$KB}: $x$ kílóbæti. Munið að $1$KB = $1024$B.
\item \texttt{$x$MB}: $x$ megabæti. Munið að $1$MB = $1024$KB.
\item \texttt{$x$GB}: $x$ gígabæti. Munið að $1$GB = $1024$MB.
\end{itemize}
þar sem $x < 1024$.

\section*{Úttak}
Skrifið út nafnið á ódýrasta disknum sem gögnin komast fyrir á. Þið megið gera
ráð fyrir að það sé bara einn diskur sem komi til greina.

