\problemname{Framtíðar FIFA}
\illustration{0.3}{zlatan}{Mynd fengin af \href{https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/a/a9/Zlatan_Ibrahimovi\%C4\%87_Euro_2012_vs_Ukraine.JPG}{wikimedia.org}}

\begin{quote}
	\textbf{Þú:} Hvar er ég? \textit{segir þú hálf vakandi} \\
	\textit{Í bakgrunni heyrist í öskri eins og fagnað sé marki, þú ferð að hljóðinu} \\
	\textbf{Þú:} Hverjir eru þið? Hvaða ár er? \\
	\textit{Maður í skrýtnum fötum stendur upp} \\
	\textbf{Óþekktur maður 1:} Noh vaknaður, átti ekki von á því strax, Frostklefinn 9000 virðist hafa bilað \\
	\textit{Þú tekur eftir öðrum manni sitjandi á sófa, spilandi FIFA} \\
	\textbf{Óþekktur maður 2:} Lalli! leikurinn er ekki búinn, sestu niður \\
	\textbf{Lalli:} Okay, sorry. Heyrðu, tala við þig betur eftir þennan leik \\
	\textit{Þú horfir á leikinn og sérð hversu litlum framförum leikurinn er búinn að taka} \\
	\textbf{Þú:} Hefur FIFA ekkert breyst síðan ég fór í Frostklefann 9000? \\
	\textbf{Lalli:} Jú jú, heilar $n$ breytingar hafa átt sér stað síðan þú fórst í Frostklefann 9000 \\
	\textbf{Óþekktur maður 2:} Lalli! fókus
\end{quote}
Þar sem þú veist að FIFA leikir gera einungis $k$ breytingar á hverju ári og að þú fórst í Frostklefann 9000 árið 2022,
getur þú fundið út á hvaða ári þú vaknaðir?

\section*{Inntak}
Inntak er tvær línur.
Fyrri línan inniheldur eina heiltölu $n$ ($0 \le n \le 2 \cdot 10^9$), fjölda eiginleika sem hafa bæst við FIFA.
Seinni línan inniheldur eina heiltölu $k$ ($1 \le k \le 10^3$), fjölda eiginleika sem bætt er við í leikinn hvert ár.
Gefið er að einungis einn leikur kemur út á hverju ári og hann kemur út á fyrsta degi ársins.

\section*{Úttak}
Skrifa skal eina heiltölu, hvaða ár er. 

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 50   & $0 \leq n \leq 1000$ \\ \hline
2     & 50   & Engar frekari takmarkanir \\ \hline
\end{tabular}

