\problemname{Veður}
\illustration{0.3}{ovedur}{Mynd fengin af \href{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Low_pressure_system_over_Iceland.jpg}{commons.wikimedia.org}}%
Eins og oft áður er aftur komin bládoppótt veðurviðvörun á höfuðborgarsvæðinu svo
fólk þarf að hafa varann á þegar það ferðast um. Þar sem ofurtölva veðurstofunnar
fauk burt þarf að aðstoða þá við að plana ferðir borgarbúa.

Tákna má vindspá fyrir
höfuðborgarsvæðið með tvívíðu korti af reitum þar sem hver tala inniheldur vindhraðann
á þeim reit. Þar sem veðrið er svona slæmt finnst fólki í lagi að fara lengri leiðir
en vanalega til að komast á leiðarenda, en það vill bara komast á leiðarenda í sem
minnstum vindi. Það er hægt að ferðast milli aðlægra reita á kortinu (upp, niður, hægri
og til vinstri en ekki á ská) og vill fólk fara leiðina sem lágmarkar hæsta vindstigið
sem það verður fyrir á leiðinni.

Áður en ofurtölva veðurstofunnar fauk burt var
búið að finna út úr því hvaða leið allir áttu að fara, en það glötuðust upplýsingarnar
um hvað mesta vindstigið yrði á leiðinni. Þar sem fólk þarf að vita hversu undirbúið
það þarf að vera þarf að finna út úr þessu.

\section*{Inntak}
Fyrsta línan í inntakinu inniheldur tvær heiltölur $n$ og $m$ ($1 \leq n, m \leq
10^5$), hæð og breidd kortsins. Einnig gildir að $1 \leq n\cdot m \leq 10^5$.

Síðan koma $n$ línur, hver með $m$ tölum $v_{i,j}$ ($1 \leq v_{i,j} \leq 10^{18}$),
sem tákna vindhraðann á reit kortsins í línu $i$ og dálki $j$. 

Næst kemur ein lína með heiltölu $q$ ($1 \leq q \leq 10^5$) sem er fjöldi
einstaklinga sem þurfa að fá að vita mesta vindstig sem þeir verða fyrir. 

Loks fylgja $q$ línur með fjórum heiltölum hver $l_1, d_1, l_2, d_2$ ($1 \leq l_1, l_2 \leq n$
og $1 \leq d_1, d_2, \leq m$). Þetta táknar fyrirspurn um mesta vindstig sem einstaklingur verður
fyrir á leiðinni frá reitnum í línu $l_1$ og dálki $d_1$ yfir á reitinn í línu $l_2$ og dálki $d_2$.

\section*{Úttak}
Fyrir hverja fyrirspurn í inntakinu, skrifið út eina línu með heiltölu sem
táknar mesta vindstigið sem einstaklingurinn þarf að þola ef hann velur leiðina
á sem bestan hátt.

\section*{Stigagjöf}
\begin{tabular}{|l|l|l|}
\hline
Hópur & Stig & Takmarkanir \\ \hline
1     & 30   & $q = 1$ \\ \hline
2     & 30   & $l_1 = d_1 = 1$ \\ \hline
3     & 40   & Engar frekari takmarkanir\\ \hline
\end{tabular}

